Title: Novos(as) desenvolvedores(as) e mantenedores(as) Debian (março e abril de 2023)
Slug: new-developers-2023-04
Date: 2023-05-25 12:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: pt
Translator: 
Status: published


Os(As) seguintes colaboradores(as) do projeto se tornaram Desenvolvedores(as) Debian nos últimos dois meses:

  * James Lu (jlu)
  * Hugh McMaster (hmc)
  * Agathe Porte (gagath)

Os(As) seguintes colaboradores(as) do projeto se tornaram Mantenedores(as) Debian nos últimos dois meses:

  * Soren Stoutner
  * Matthijs Kooijman
  * Vinay Keshava
  * Jarrah Gosbell
  * Carlos Henrique Lima Melara
  * Cordell Bloor

Parabéns a todos!

